祖國萬歲!!!

今日做嘢嗰陣時候抬頭見到三㗎F35超級大聲咁飛過,嗰種震撼真係好難再感受到 God bless the queen !!!! RAF!!!
我垃圾淨係影到類似EuroFighter ge野 影唔到F35